今晚啲賽果做乜撚野

車輸4粒
羅馬俾人炒7個1皮
祖記又輸3粒
值得留意費羅天拿炒羅馬
入波果兩個前鋒都係名將之後

有留意 基艾沙 施蒙尼

漏左講，亞特蘭大入祖記果3粒
又有癲佬zapata 份
l連續九場定十場入波
入鳩左17球好似
過埋阿朗做意甲射手

呢對前鋒好撚正

Quagliarella 先係

係wor
以為今晚係聯賽
原來杯仔黎

羅馬繼獌之後比費倫人再炒7比1

基艾沙4場6球 好fit

可以過爆大冷

垃圾車輸4球有咩問題
利申:軌

假波日
針撚曬

本身阿朗排第三咋嘛

尋晚意盃嚟架喎